Maar na een tijdje kwam ik weg; mijn vriendin is net iets te sane momenteel het veilig te maken om hem te diep met vragen.
Hij begint na te denken, en dan--!
Ik kwam dus afstand.
Ik wantrouwen deze rustige gemoedstoestand van zijn; dus ik heb de attendant een hint te kijken hem na, en een dwangbuis gilet klaar in geval van nood.
_Jonathan Harker's Journal._ _29 September, in de trein naar Londen._--toen ik Mr. Billington de hoffelijke bericht dat hij zou me geen informatie in zijn macht leek me het beste om naar Whitby en maak ter plekke onderzoek zoals ik wilde.
